# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the addonUpdater package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: addonUpdater 18.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@groups.io\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-30 01:00+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-22 11:12-0700\n"
"Last-Translator: Stanley Chung <stanley@mail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"

#. Translators: message presented when add-on store is available in NVDA.
msgid ""
"You are using an NVDA release with add-on store included. Visit NVDA add-on "
"store (NVDA menu, Tools, add-on store) to check for add-on updates. Add-on "
"Updater can still be used to check for add-on updates in the meantime."
msgstr ""
"Add-on store가 탑제된 NVDA 버전입니다. NVDA add-on store(NVDA 메뉴, 도구, "
"add-on store)을 방문하여 추가 기능 업데이트를 확인하세요. Add-on Updater을 통"
"해 추가 기능 업데이트를 받으실 수도 있습니다."

#. Translators: This is the label for the Add-on Updater settings panel.
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information.
msgid "Add-on Updater"
msgstr "Add-on Updater"

#. Translators: menu item label for checking add-on updates.
msgid "Check for &add-on updates..."
msgstr "추가 기능 업데이트 확인 (&A)..."

msgid "Check for NVDA add-on updates"
msgstr "NVDA 추가 기능 업데이트 확인"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "Automatically check for add-on &updates"
msgstr "추가 기능 업데이트 자동으로 확인 (&U)"

#. Translators: one of the add-on update notification choices.
msgid "toast"
msgstr "알림 토스트"

#. Translators: one of the add-on update notification choices.
msgid "dialog"
msgstr "대화상자"

#. Translators: This is the label for a combo box in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "&Add-on update notification:"
msgstr "추가 기능 업데이트 알림 방법 (&A):"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "Update add-ons in the &background"
msgstr "표시하지 않고 추가 기능 업데이트 설치 (&B)"

#. Checkable list comes from NVDA Core issue 7491 (credit: Derek Riemer and Babbage B.V.).
#. Some add-ons come with pretty badly formatted summary text,
#. so try catching them and exclude them from this list.
msgid "Do &not update add-ons:"
msgstr "업데이트 확인 안함 (&N)"

msgid "Prefer &development releases:"
msgstr "개발 버전으로 업데이트 (&D):"

#. Translators: This is the label for a combo box in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "Development release &channel:"
msgstr "개발 버전 체널 (&C)"

#. Translators: This is the label for a combo box in the
#. Add-on Updater settings panel.
msgid "Add-on update &source:"
msgstr "추가 기능 업데이트 사이트"

#. Translators: Presented when about to switch add-on update sources.
#, python-brace-format
msgid ""
"You are about to switch to a different add-on update source. Are you sure "
"you wish to change update source to {updateSourceDescription}?"
msgstr ""
"You are about to switch to a different add-on update source. Are you sure "
"you wish to change update source to {updateSourceDescription}?"

#. Translators: Title of the add-on update source dialog.
msgid "Add-on update source change"
msgstr "추가 기능 업데이트 사이트 변경"

#. Translators: The title of the legacy add-ons dialog.
msgid "Legacy add-ons found"
msgstr "필요없어진 추가 기능을 찾았습니다"

#. Translators: message displayed if legacy add-ons are found
#. (add-ons with all features included in NVDA or declared as legacy by add-on authors).
msgid ""
"One or more legacy add-ons were found in your NVDA installation. Features "
"from these add-ons are now part of the NVDA version you are using or "
"declared legacy by add-on developers. Please disable or uninstall these add-"
"ons by going to NVDA menu, Tools, Manage Add-ons.\n"
msgstr ""
"설치된 NVDA에서 필요없어진 추가 기능이 하나 이상 발견됐습니다. 이 기능들은 이"
"제 사용하고 계시는 버전의 NVDA에 자체적으로 포함되어 있거나, 그 추가 기능의 "
"개발자가 더이상 필요가 없다고 선언했습니다. NVDA 메뉴의 도구, 추가 기능 관리 "
"항목에서 필요없어진 추가 기능들을 비활성화하거나 삭제해 주세요.\n"

#. Translators: the label for the legacy add-ons list.
msgid "Legacy add-ons"
msgstr "필요없어진 추가 기능"

#. Translators: The label for a column in legacy add-ons list used to show legacy add-on reason.
msgid "Legacy reason"
msgstr "필요없다고 판정된 이유"

#. Translators: The title of the dialog presented while checking for add-on updates.
msgid "Add-on update check"
msgstr "추가 기능 업데이트 확인중"

#. Translators: The message displayed while checking for add-on updates.
#, python-brace-format
msgid "Checking for add-on updates from {updateSource}..."
msgstr ""
"{updateSource}에서 설치된 추가 기능들에 대한 업데이트를 확인하고 있습니다..."

msgid "Error checking for add-on updates."
msgstr "추가 기능 업데이트 확인중 오류가 발생하였습니다."

#. Translators: The title of the add-on updates dialog.
#, python-brace-format
msgid "NVDA Add-on Updates ({updateSource})"
msgstr "NVDA 추가 기능 업데이트 ({updateSource})"

#. Translators: Message displayed when add-on updates are available.
#, python-brace-format
msgid "Add-on updates available: {updateCount}"
msgstr "추가 기능 업데이트가 {updateCount}건 있습니다."

#. Translators: Message displayed when add-on updates were installed.
#, python-brace-format
msgid "Add-ons pending install: {updateCount}"
msgstr "추가 기능 업데이트 {updateCount}건이 설치되었슴니다"

#. Translators: The label for a column in add-ons updates list
#. used to identify current add-on version (example: version is 0.3).
msgid "Current version"
msgstr "사용중인 버전"

#. Translators: The label for a column in add-ons updates list
#. used to identify new add-on version (example: version is 0.4).
msgid "New version"
msgstr "업데이트 버전"

#. Translators: The label for a column in add-ons updates list
#. used to identify add-on update channel (example: stable ).
msgid "Update channel"
msgstr "업데이트 체널"

#. Translators: Message displayed when no add-on updates are available.
msgid "No add-on update available."
msgstr "추가 기능 업데이트가 없습니다."

#. Translators: The label of a button to update add-ons.
msgid "&Update add-ons"
msgstr "업데이트 (&U)"

#. Translators: Presented when attempting to udpate disabled add-ons.
msgid ""
"One or more add-ons are currently disabled. These add-ons will be enabled "
"after updating. Are you sure you wish to update disabled add-ons anyway?"
msgstr ""
"한개 이상의 추가 기능이 현재 비활성되어 있습니다. 업데이트 후 본 추가 기능들"
"은 활성화됩니다. 계속 업데이트하시겠습니까?"

#. Translators: Title of the add-on update confirmation dialog.
msgid "Update disabled add-ons"
msgstr "비활성된 추가 기능 업데이트"

#, python-brace-format
msgid "Downloading {addonName}"
msgstr "{addonName} 다운로드 중"

#. Translators: A message indicating that an error occurred while downloading an update to NVDA.
#, python-brace-format
msgid "Error downloading update for {name}."
msgstr "{name}에 대한 업데이트를 다운로드하던 중 오류가 발생했습니다."

#. Translators: The title of the dialog presented while an Addon is being updated.
msgid "Updating add-ons"
msgstr "추가 기능 업데이트중"

#. Translators: The message displayed while an addon is being updated.
msgid "Please wait while add-ons are being updated."
msgstr "추가 기능들을 업데이트하고 있습니다. 잠시만 기다려 주십시오."

#. Translators: The message displayed when an error occurs
#. when trying to update an add-on package due to package problems.
#, python-brace-format
msgid "Cannot update {name} - missing file or invalid file format"
msgstr "{name}를 업데이트할 수 없습니다 - 파일이 누락됐거나 유효하지 않습니다"

#. Translators: The message displayed when an error occurs when installing an add-on package.
#, python-brace-format
msgid "Failed to update {name} add-on"
msgstr "{name} 추가 기능 업데이트에 실패했습니다"

#. Translators: The title of the dialog displayed while downloading add-on update.
msgid "Downloading Add-on Update"
msgstr "추가 기능 업데이트 다운로드 중"

#. Translators: The progress message indicating the name of the add-on being downloaded.
msgid "Downloading add-on updates"
msgstr "추가 기능 업데이트 다운로드 중"

#. Add-ons with all features integrated into NVDA or declared "legacy" by authors.
#. For the latter case, update check functionality will be disabled upon authors' request.
#. Translators: legacy add-on, features included in NVDA.
msgid "features included in NVDA"
msgstr "NVDA에 기능이 추가됨"

#. Translators: legacy add-on, declared by add-on developers.
msgid "declared legacy by add-on developers"
msgstr "추가 기능 개발자가 더이상 필요없다고 선언함"

#. Translators: menu item label for reviewing add-on updates.
#, python-brace-format
msgid "Review &add-on updates ({updateCount})..."
msgstr "추가 기능 업데이트 검토({updateCount}) (&A)..."

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#, python-brace-format
msgid ""
"One or more add-on updates from {updateSource} are available. Go to NVDA "
"menu, Tools, Review add-on updates to review them."
msgstr ""
"{updateSource}에서 하나 이상의 추가 기능 업데이트가 있습니다. NVDA 메뉴의 도"
"구, 추가 기능 업데이트 검토 항목을 통해서 확인할 수 있습니다."

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#, python-brace-format
msgid ""
"One or more add-on updates from {updateSource} are being downloaded and "
"installed."
msgstr ""
"한개 이상의 추가 기능이 {updateSource}에서 다운로드 및 설치되고 있습니다"

#. Translators: title of the add-on update notification message.
msgid "NVDA add-on updates"
msgstr "NVDA 추가 기능 업데이트"

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
#, python-brace-format
msgid ""
"One or more add-on updates from {updateSource} were installed. Go to NVDA "
"menu, Tools, Review add-on updates to review them. Then restart NVDA to "
"finish updating add-ons."
msgstr ""
"{updateSource}에서 하나 이상의 추가 기능 업데이트가 설치되었습니다. NVDA 메뉴"
"의 도구, 추가 기능 업데이트 검토 항목을 통해서 확인할 수 있습니다."

#. Translators: presented as part of add-on update notification message.
msgid "Could not update add-ons."
msgstr "업데이트 설치에 실패하였습니다"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
#, fuzzy
msgid "NV Access add-on store"
msgstr "NVDA add-on store"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
msgid "NVDA community add-ons website"
msgstr "NVDA 추가 기능 사이트"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
msgid "Spanish community add-ons catalog"
msgstr "스페인 커뮤니티 추가 기능 사이트"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
msgid "China community add-ons catalog"
msgstr "중국 커뮤니티 추가 기능 사이트"

#. Translators: one of the add-on update source choices.
msgid "Taiwan community add-ons catalog"
msgstr "타이완 커뮤니티 추가 기능 사이트"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid ""
"Proof of concept implementation of add-on update feature (NVDA Core issue "
"3208)"
msgstr "추가 기능 업데이트 기능의 시험적 구현 (NVDA Core issue 3208)"
